有冇人做 moto one power團購

我買~

香港冇得買呀~.~

見印尼網可以網購。

定買機票飛過去順便旅行好

Facebook咪有

原來係moto one，唔係power，自

moto one冇撚用的

細機，真三卡，nfc

想買 moto one power，最簡單係去鄰國買 moto p30 note

自己網購，又唔駛金銀糾紛

indian web?

買唔買到